花生臺曹總，原來係亞視陳展鵬超級fans

很自然擺起招牌look

Who

樓主想搞鳩黃圈既人